玩具槍有冇用？

啱啱訓訓下發夢，用啲漆彈槍去阻礙視線

無 唔係升級既時候

唔好做啲白痴嘢搞亂檔

警犬以為真槍射鳩你呀白痴仔

屌你用下個腦啦

要考慮物邊嘅人 唔好魯莽 唔好衝動

身邊

冷靜,不要衝動